港共下週一為六四屠夫李鵬下半旗致哀 大家係咪諗住咩都唔做

香港人，你喊了毋忘六四30年，現在林鄭政府公然代表香港向劊子手李鵬下半旗致哀，難道大家等星期一靜靜地過去就算嗎？

請睇睇習近平的訃告怎講：

1989年春夏之交的政治風波中，在以鄧小平同志為代表的老一輩無產階級革命家堅決支持下，李鵬同志旗幟鮮明，和中央政治局大多數同志一道，採取果斷措施制止動亂，平息反革命暴亂，穩定了國內局勢，在這場關係黨和國家前途命運的重大鬥爭中發揮了重要作用。

再看看傳媒怎樣解讀：

「習近平為李鵬背書，是他完全讚同六四開槍和國家資本主義道路的表達，也是他應對中美貿易戰和香港反送中運動強硬立場的表達。」

「在李鵬訃告中重提『平暴』字眼震懾港人，不能不說是習近平政權的目的之一。當然，主要的還是要借此宣示他習近平在六四問題上的鮮明態度和堅定立場。正如劉青先生所分析的那樣：中共評價李鵬重提『反革命暴亂』說明了一個問題，就是習近平為了保黨、保自己的獨裁地位，要對大陸社會進行嚴厲鎮壓。『他要把六四血腥鎮壓堅持到底，以此震懾中國社會。中共高層全知道六四是犯罪，都想淡化這件事。但是習近平不想淡化，他要把反革命定性再次重新提出，其重要目的就是震懾大陸社會，為『今後一出現這種苗頭就鎮壓』製造藉口。』」

天安門事件和近日在香港的抗爭運動，看似無關，實質卻是相通。同樣反對中共暴政，同樣遭遇血腥鎮壓，同樣等待平反，同樣等待民主的來臨。當然，民主不會像催淚彈從天上掉下來，人民需要努力不懈，方能從極權和奸佞手上奪回我們的旗幟、我們的廣場。

習近平雖然肯定李鵬的黨功，但同時忌諱六四話題發酵。如果香港人冇咗件事，不反對林鄭和特區政府向李鵬下半旗誌哀，那就錯失了一個平反的大好機會。八九六四，就會被中共和港共永遠定讞為「李鵬平亂護黨有功，人民革命對抗暴政有過」了！

讓他們合理化六四，即等同合理化香港人即將面臨的六四式血洗。

肯定了李鵬，即肯定了盧偉聰、鄧炳強、林鄭、王志民……

如果支聯會打算在這一天甚麼都不做的話，解散也罷。

作者

推

有咩值得做

條友死唔多關我地事

香港人，你喊了毋忘六四30年，現在林鄭政府公然代表香港向劊子手李鵬下半旗致哀，難道大家等星期一靜靜地過去就算嗎？

李棚、六四N年前的垃圾支那悪事，今時今日關我們鳥事咩。邪悪老共pk就話啫。e家搞掂香港革命先啦。留返比廢老支聯會搞啦。

條友死本身唔多關我地事

但一個屠夫死 我地香港仲要下半旗就唔可以接受

又一齊去記念李鵬????

集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的，並包括當中有人為以上目的而在現場負責控制或領導，或企圖為以上目的而在現場負責控制或領導的任何聚集或集結，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結；或
(d)為執行或行使任何條例所委以或授予的職責或權力而舉行的聚集或集結； (由1980年第67號第2條代替)

有請小鳳姐

多謝李鵬當年力排眾議起三挾水壩中國之光世界級工程

推和理非出黎遊行運動周期需要你地